（生熟肉都好）日本綜藝及資訊電視節目討論區（1）

有心實睇到
大家討論下
今晚睇TBS
マツコの知らない世界

今夜比一比仲有冇人做熟肉

一時樹

原來冇乜人睇

推

多數睇嵐嘅節目，007就睇嘉賓係邊個，有冇啲講日本文化/日本素人嘅節目可以介紹

日本文化
県民show 囉
池上彰主持嘅節目其實我幾中意

近排好多昭和平成比較節目好好睇

支持下

ホンマでっか!?TV
有時學者軍團好好笑

支持
不過我記得以前有類似嘅post 勁快沉咗
我通常睇嘉賓多

最好可以講埋邊度有熟肉睇

因為有啲嘉賓一定好笑 例如岡田將生上節目俾人恰個樣
仲有好鬼死蠢既平野紫耀

我好中意岡田將生
佢嘅綜藝一定會睇 上節目啲人好中意叫佢skip

我通常睇綜藝，報導節目Regular 咁睇唔跟嘉賓

有個腦科學家嘅阿伯好好笑，成日有靚仔上節目就佢哋同自己有邊啲想法好似

俾小學生恰搞到放學時間唔敢出門口

有冇人都有睇驚天news
我好鍾意睇

有
其實我中意睇呢類多過漫才搞笑節目

成日都會感動都想喊
之前有集講打拳個kid同佢家姐
喊死

連登居然有人睇日綜
留名先

點會無

熟肉大家都睇B站吧

生嘅就Pandora.tv，dailymotion，或thru 盒喺TV realtime 睇

仲有無其他人有其他方法？

都成幾年前啦，起一個好大既地方搵，例如學校/醫院搵logo！中間好似有d 陷阱，個時一次起youtube睇左幾集就無，應該係無再出，知唔知係咩名？想睇返

家、ついて行ってイイですか？

呢個好睇
之前咪有段60幾廢老唔出街唔做嘢住垃圾屋咬亡親遺產果個納豆仙人
喺兩登都hit過下
就係呢個節目出嚟

其實テレ東有好多有新橋高質綜藝
好LIKE日本啲節目成日街訪啲廢老再笑九佢哋OUT廢柒呆

唔知
有無多D HINTS
例如有咩藝人
邊個台

應該係全員逃走中d朋友黎，不過玩法唔係逃走，係搵logo!嗰時youtube搵得幾集，唔知係得幾集定無人upload,套野幾好笑

佐藤二朗果個100人之壁好好睇

正, 有同好
但我另類 d
鐘意睇 めざましテレビ 同埋 ヒルナンデス
恒例のさんタクと絶対に笑ってはいけないも

睇バナナマン同バカリズム多
007同有吉個d㨂嘉賓睇，不過近排睇埋有吉打機個番組都ok
有田個全力脱力タイムズ都好好笑

脫力タイムズ最近有集real-time 睇
班人分成撐電視派撐網路派
個富士電視台靚女announcer 開頭狂爆seed
話電視已冇嘢有趣輸哂俾網路

之後俾producer鬧佢倒自己米，要retake撐電視
成part 好好笑 又指導所謂現場觀眾轉軚撐電視

影射tv show 有幾假，又夠哂自嘲

中村倫也個集都好好笑架

係 扮中國人笑死

今晚「夜會」有中村倫也

中村倫也仲乜咁多fans

今夜比べてみました
2年前柏原芳恵嗰集好好笑
指原莉乃反應同芳恵嬢

得佢年齡公開

非公開

今夜比一比好少熟肉

多咗指原就無睇了

你喺b站睇開熟肉？

生肉
講cup noodle好正

今晚大家有乜推介？

水曜日のダウンタウン

Downtown 我麻麻

睇開TOKIO嘅Dash
但上年出事、少咁個人、好多拍好咗嘅嘢出唔到街之後
無可否認個節目空洞咗好多

係呀，好少人做字幕
有啲嘉賓想睇就啃生肉
不過一定消化不良聽唔明

今晚9點又要睇

對johnny’s系興趣不大

，野村周平

日本妹迷kpop
想去韓國住

Nhk做緊手㙇治虫documentary
60年就做得咁好

pish

唔好話熟
生都好難搵

Pandora tv都幾快幾新喎

唔識日文

以前用啲片load得好慢
而家有冇好啲

B站好多

以前仲多

韓文版冇此問題

今晚大家睇緊咩？

唉真係一日沉底

三宅健都39

邊個係陳生？

佢自己

有冇人睇人類觀察 vs嵐同交給嵐嗰啲

我唔睇嵐嘅
同マツコ一齊做除外

有
人類觀察就㨂黎睇
因為有啲好無聊

daigo 運動員扮呀伯呀婆 藝人係屋企人朋友嗰啲都好正

重有木村

lm

VS嵐最好睇係潛烏龜

agger 睇aibaba做最弱王

以前仲會睇笑っていいとも
鍾意睇火曜日 有中居同rola出場

さんタク以前都會睇
但係呢幾年愈來愈頂唔順木村
一見到就轉台

笑っていいとも完咗好耐

佢有乜令你頂唔順？